希望可以增加死post復活功能

例如有五十個唔同user（唔計p牌）回覆就可以將死post復活，有啲好post因為太遲有回結果死咗

呢個好post就係因為太遲有人回結果死咗，依家仲keep住有人回

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

是咪on9?你再開多次咪得lo